[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(187)

恭迎
香港第一屆噴屎界KOL

愛回家首新主題曲

你唔肥

咩

兒歌

退位

扮

無睇

我識

！
出左嗱

你彈我

ciao

ok

你？

香港人抗爭三分鐘熱度，罷睇tvb 0分鐘

有無覺哥賣

新人

加一

我明

啱啱行咗
有

先生要咩size

睇錯
m

因為突然有你

腳腳b 你都唔教我用TG

我又加先

無用㗎

Down 左好似麻麻..

又好

hi

私交你

岩岩整左法杖

私咗啦

不嬲都好口 冇壞過

史萊哲林

pmed

又有新驚。。。

不停斷線

唔係稱號ja meh

我想做佛地魔

added

幾好玩

想add男神

其實我無add

⋯⋯⋯⋯

一定唔係我

叮叮

邊到飲

？？？？
Pic???

congratulations la btw

春

黃生真係好高汁

佢係我心目中第一位

個個都咁講

未download

好多動物

係無我份

媽媽去咗邊

約我

喂 媽媽肯加我未呀

乾杯

百變小櫻
痾尿從來唔使洗手

百變小櫻
口爆從來唔漱口

飲啦 講咁多

誰又能想到
他只是個99年生，近乎00後的孩子

看我sakura 揮揮魔棒解開衫鈕

召喚MKU毒男

btw又講癩屎？

懷疑自己劃線有障礙

想同明明出街點佢笑穴

一秒

我都想識媽媽

Me join

點會啊

你是我的眼 帶我領略四季的變換

有冇教學

轉0了

我add左腳腳

我最新屌你老母

[member]揾個細路，培養佢/member]

又c交-.-

蠢

童養媳

+1

好多人hi我，原來個個都係男神

Me

？
我真係無

404 not found

放咗2秒？

你有...

Search唔到

除咗我以外嘅巴打都係

如果唔同意佢講法 不妨比個負評佢

負左

跟

#1

Patrickismylove

啱

等我默哀一分鐘

你好呀

你問男神覺哥拎啦

畀人話好charm 即係咩意思

你想點交

即係好慘

新人留名

但佢有bf

你仲好意思講

唔緊要喎 我知我差…。

反正我向右滑嘅人通常都match

男神usb

咁我不如搵你啦

噴水龍

好呀

通常呢 得人哋彈我

梨友禾IG

其實係幾時add

shock-0-

男神有男神既圈子

你抄我牌架仲問我

下
點解會

你係白撞定真係識我

即係你可以去死喇

hoball!

「想屌」

哇
Btw講抄牌諗起啲嘢

我唔可以背叛鬍鬚仔

極度懷疑你認錯？

記得了

咁我係咪男神

好彩無人有我ig

係

抄得人多唔記得

我完全無印象
無理由你識我唔識你

你見過

吓

佢真係識你㗎

拿

屌你啦 kol覺gor

咪嘈!

係呀

抄啦

咁我呢

汪

抄ni媽

汪汪

汪汪汪

對唔住

可愛路線

我吃了十條 忌廉湯味粟米棒

好食丫

牛b

759正便宜 快點去選購吧

🤙🤙🤙🤙

想同你交配

唔好搞我後面

skr🤙🏿🤙🏿

666

幾時到你話唔好

咁我屌你老母囉

你而家唔搵我了

三個都超簡單喎

昨日申請了一個匯豐帳號

好mk

瞓先

#反私交

錯過了一個私交的機會

＃反私交 ＃細龍太反私交 ＃反私交大聯盟

係咪唔可以私交了 🙍🏻‍♂️遲左出沒

做咩

哇

無一張係我自己
全部都係泡idol

男神

？

真

就寢先各位晚安

腳腳晚安

我擺最後一次tg
Patrickismyhusband

推薦mkching

唔撚可以呀

傲嬌？

走啦-.-

再嘈我擺你幅相出嚟

...辣殺

Pm

召喚fb icon圖

@九劫劍主（好似係）？

另一個

自貼

認真
我靚唔靚仔

tl 靚d

你而家大我呀？
知唔知我邊個？
你今晚同我開ot

我都決定換新icon

Bm我老公

臭鴨埋我身我都唔要

好心你班人啦 搞到哩到而家烏煙瘴氣該燴

啱呀
由始至終都得我一個油頭毒撚

喺到私交 你哋丟唔丟架

倭國名媛

偽毒可恥

乜撚。。。。

A豬豬er

木瓜燉雪蛤先正

我被人已讀不回多

桂花紅棗燉燕窩

所以將呢個仇恨發洩喺我哋身上

我都係。。。

我都係

我無氣鬧你了

？？？

。。。

肉哈巴打好熟面口

咁你覺得好正定好反感佢咁自戀

is 老江湖人士
力推肉哈巴打

我都唔想

個個都C膠唔通個個都C膠咩
口裡說不 乜鬼都很誠實
@trash_16

再推

我唔私交的

pish

反作用力

粉來C一C

不了

。。本身識嘅 無私交人喇
暫緩私交

好機會 快d上馬

想試

要kai post 了
anyone?

原來你頭先superlike左我

世界咁鬼大 唔好為左支私煙放棄成個森林
希望你快d搵到個無煙新target

我唔煙的

好靚仔 唔敢講野

Pmed

轉場

個腦經常便秘

有無人可以屌我個腦

瞓

有d原住民好白架
聽講越上山越住高就白好多

佢地可能日日唱山歌日日跳舞
唔基都__啦
（唔歧視 覺得仲有自己文化流傳好勁好過大媽廣場舞啦

你都好白

長知識了 不過佢地d衫真係幾靚

小你個頭

你都好黑

你又好黑

又黑又白 點解唔見你又好灰

我得啲毛黑

我灰咗

why灰 深夜食花生堂時間

神父 我要懺悔

神嘅子女 你犯左d咩罪？

我feel到你個lin黑

我罪孽深重

啡與粉之間